其實疤狗係咪低賤成咁？

讚小白咪讚小白 係要拖其他球會落水
你唔撚加埋皇馬利記AC有幾多個歐聯？

樓主車狗

講歐聯其實一條友有四個歐聯應該威過一間球會有五個歐聯

一貫作方

施多夫表示同意

我地巴迷洗你教做野？

收到風張圖係蝗狗整

Ryan Giggs 都係差不多咁多盃姐，獌狗個年都無咁撚寸，屌巴狗老母

死疤狗點及皇者曼咁謙遜

牙朗都有

唔知以為成隊淨係踢佢一個

抽臺羅馬 好難唔係疤

好抽唔抽拉埋羅馬 此地無銀

雖然我反49000
不過大家都係死敵 咁樣抽水法好正常
加上佢都係人同人比

疤狗就搵d唔關事既球會黎抽
低賤到

會員佩雷斯主席整

疤狗張圖係官方

唔知係邊到搵張圖又入哂疤狗罪 似乎樓主低賤d喎

佢應該冇咁醒

死疤狗又做警察

蝗狗 又被秒

咁波台會員都唔係官方啦
咪又係抽黎抽去

唔係官方咁冇討論價值啦，度度都有咁既球迷

佢請槍

Ok sor, 原來又係蝗迷攪鬼